[英文] 眾數問題

如果我話班人無著制服，咁制服要唔要加s,
譬如 Workers do not wear uniforms.
定係 Workers do not wear a uniform.
指明一件制服

Workers do not wear uniform.

Workers do not wear their uniform.

咁如果係 People get an apple from the tree 呢

每人拎一個？

ys

i go to schools by buses

Each people get an apple from the tree

木門沒有安裝在125, 122單位。
應該點講
timber doors were not fixed at the flat 125 and 122?

anyone can help me?

Flat 125 and 122 do not have timber door

咁time door 唔駛a 或者s?

everyone gets an apple from the tree

洗咩s

點解

因為分開計 佢地兩個分別有一個木門
掛

唔加S唔加A, 咁點知佢數量..

其實要加a 我打少左sorry

其實你都係問緊article既問題.
建議你上網睇片或者睇雞精又得
網上有好多資源, article其實唔難
語文既野都係用得多就有個感覺邊個係岩

Workers don’t wear no uniform

咁我想講201, 202 房的門抽手應該係
door handles of room 201 & 202 定
the door handle of room 201 & 202

no one knows?